<resources>
    <string name="app_name">DAG Недвижимость</string>
    <string name="rent_an_apartment">Снять квартиру, дом</string>
    <string name="add_advertisement">Поддержка</string>
    <string name="admin">Администратор</string>
    <string name="makhachkala">Махачкала</string>
    <string name="derbent">Дербент</string>
    <string name="kaspiysk">Каспийск</string>
    <string name="izberbash">Избербаш</string>
    <string name="dagogni">Даг-Огни</string>
    <string name="dubki">Дубки</string>
    <string name="buynaysk">Буйнакск</string>
    <string name="khasavyurt">Хасавюрт</string>
    <string name="kizlar">Кизляр</string>
    <string name="kizilurt">Кизилюрт</string>
    <string name="choose_city">Выберите город</string>
    <string name="wrong_password">Неправильный пароль</string>
    <string name="input_password">Введите пароль</string>
    <string name="password">Пароль…</string>
    <string name="sign_up">Войти</string>
    <string name="turn_back">Вернуться назад</string>
    <string name="add_rent_property">Добавить на аренду</string>
    <string name="add_buy_property">Добавить на продажу</string>
    <string name="menu">Меню</string>
    <string name="client">Клиентский доступ разрешает размещать объявления Собственникам и Риэлторам.\nДля получения клиентского доступа к сервису свяжитесь с поддержкой. </string>
    <string name="rules">Правила подачи объявлений</string>
    <string name="user_agreements">Условия соглашения</string>
    <string name="about_us">О нас</string>
    <string name="rules_content">
        1. В Приложении вы можете разместить неограниченное количество объявлений. \n
        2. К размещению допускаются только объявления об объектах недвижимости находящихся на территории Республики Дагестан. \n
        3. Объявления от агентств недвижимости, частных риелторов, застройщиков, подрядчиков и частных лиц размещаются на единых условиях. \n
        4. Разрешается подавать объявления с информацией только о существующих объектах. \n
        5. Содержащаяся в объявлении информация об объекте недвижимости должна быть актуальной на момент подачи объявления и полностью соответствовать действительности. \n
        6. Запрещается размещать несколько объявлений с одним и тем же объектом. \n
        7. Запрещено поднимать объявление путем удаления и последующего добавления этого же варианта.  \n
        8. При подаче объявления с предложениями услуг, подлежащих лицензированию, в тексте объявления требуется указывать номер лицензии и наименование органа, выдавшего лицензию. \n
        9. Рекомендуем при обращении по объявлениям с предложениями услуг, подлежащих лицензированию, требовать предъявления лицензии, разрешающей деятельность в конкретной сфере услуг. \n
        10. Запрещается указывать информацию о нескольких объектах в дополнительном описании объявления. \n
        11. В случае если администрация Приложения получит жалобу на неправильно указанный номер телефона или недостоверную информацию, объявление может быть удалено. \n
        12. Ответственность за достоверность информации, содержащейся в объявлениях, несут их авторы. \n
        13. Запрещены к публикации объявления, содержащие нарушения  прав третьих лиц, включая интеллектуальные права, права на изображения гражданина, права на неприкосновенность частной жизни и права в отношении персональных данных. \n
        14. При продвижении объявления услуга может быть применена только к выбранному объекту. В случае досрочной продажи/сдачи объекта услуга продвижения не переносится на другое объявление. \n
        15. Запрещается размещать объявление без намерения продажи или сдачи в аренду указанного в объявлении объекта недвижимости, либо в отношении которого такие действия ограничены или невозможны (например, в отношении которых уже заключено соглашение об их продаже или сдаче в аренду третьим лицам, внесены аванс или задаток, а также, в отношении которых имеются какие-либо ограничения на регистрационные действия). \n
        16. Запрещается подавать объявления с общим описанием спектра услуг агентств недвижимости и иных организаций, в которых отсутствует информация о предложении или спросе на конкретный объект недвижимости. \n
        17. Запрещается размещать объявления, содержание которых нарушает законодательство или общепринятые нормы морали и нравственности. \n
        18. Запрещается размещать объявления с предложениями о трудоустройстве или способах зарабатывания денег, объявления о распространении сетевых продуктов. \n
        19. Администрация сайта имеет право отказать пользователю (компании) в размещении объявлений без объяснения причин. \n
        20. Администрация сайта вправе изменять требования к содержанию и условиям публикации объявлений. \n
        21. Администрация сайта оставляет за собой право редакторской обработки бесплатных и платных объявлений в целях придания им качеств, удобных для читательского восприятия. \n
        22. Администрация сайта оставляет за собой право не вступать в переписку с авторами бесплатных объявлений. \n
        23. Администрация сайта оставляет за собой право в дальнейшем ознакомить (по электронной почте или телефону) подателя объявления о новостях и услугах сайта, а также прочей информацией, в том числе и рекламной.</string>
    <string name="about_us_content">Приветствуем Вас, на портале бесплатных объявлений недвижимости!
Наше приложение создана для Вашего удобства и оперативности в поиске квартир, домов, комнат, новостроек, земельных участков и коммерческой недвижимости,
Махачкала, Каспийск, Дербент,Избербаш, включая элитные объекты у моря. Самые актуальные, свежие варианты жилья от эконома до элит-класса.
Портал включает в себя недвижимость от собственников, а также объекты агентств.
Приглашаем к сотрудничеству и предлагаем прямо сейчас разместить Ваше объявление с фото и развернутым описанием.</string>
    <string name="user_agreements_content">Важным условием при использовании Приложения является соглашение пользователя со всеми Правилами, а также принятие указанных в них обязанностей и прав.
Администрация портала не несет никакой ответственности касательно конфиденциальности указанной информации без составления договоренностей, свидетельствующих об обратном.
Приложение является информационным интернет-ресурсом и не относится к публичной оферте. \n

Администрация Приложения имеет право изменять информацию на сайте, вносить дополнения в настоящие Правила, не прибегая, при этом, к предварительному уведомлению.
На администрацию интернет-сайта распространяется право удалять некоторые объявления или же блокировать конкретных пользователей</string>
    <string name="contact_with_me">Свяжитесь со мной: \n</string>
    <string name="title">Заголовок</string>
    <string name="name">Имя</string>
    <string name="phone_number_label">Номер телефона</string>
    <string name="city">Город</string>
    <string name="address">Адрес</string>
    <string name="description">Описание</string>
    <string name="price">Цена</string>
    <string name="numberOfRooms">Количество комнат</string>
    <string name="floor">Этаж</string>
    <string name="numberOfFloorsInHouse">Этажность дома</string>
    <string name="add">Добавить</string>
    <string name="commission">Комиссия</string>
    <string name="add_photo">Добавить фото</string>
    <string name="owner">Собственник</string>
    <string name="realtor">Риэлтор</string>
    <string name="offer_type">Предложение от</string>
    <string name="apartments_photo">Фотография квартиры</string>
    <string name="call">Позвонить</string>
    <string name="delete_advertisement">Удалить объявление</string>
    <string name="day_term">Посуточно</string>
    <string name="long_term">Длительный срок</string>
    <string name="rent_term">Срок сдачи</string>
    <string name="app_description">Аренда квартир посуточно и на длительный срок в Республике Дагестан!</string>
    <string name="contact_with_us">Свяжитесь с нами</string>
    <string name="realtor_description">"По вопросам размещения объявлений или рекламным возможностям платформы свяжитесь с нами любым удобным для вас способом! "</string>
    <string name="by_asc">По возрастанию</string>
    <string name="by_desc">По убыванию</string>
    <string name="order_by">Сортировать по цене</string>
    <string name="enter_all_fields">Сначала заполните все поля</string>
    <string name="pin">Закрепить</string>
    <string name="buy_property">Купить квартиру, дом</string>
    <string name="area">Участок</string>
    <string name="apartments">Квартира</string>
    <string name="house">Дом</string>
    <string name="property_type">Тип недвижимости</string>
    <string name="client_admin">Клиентский вход</string>
</resources>